舊動漫問一問

我想知
寒蟬鳴泣之時，
漫畫出齊未架，
好似見唔到完既一日既🤔

呢套比較特別, 遊戲先係原作, 但係改編漫畫又唔係跟正原作遊戲出, 所以冇所謂出齊/出完

我見佢漫畫好多出左篇，但都無左尾。

早兩年比網易買咗版權，所以漢化組唔再更，好似係